他首你個打靶仔死利狗同我入泥

大炒我地曼9咁撚柒串
我而家代表曼迷挑鳩你機
24/12 21:30-23:00
26/12 13:00-14:30
老地方 黎同我隻抽
唔抽樓主死利狗正廢閪祝你贏英超冠軍
有意PM Oliver豬腦

Push

打撚死你💪

睇我地表演啦屌你老母 省9死你

我鍵盤戰士

出啦屌

打完放你走去搵女（如有）

樓主咪撚分化啦

我買他首贏

他首：人仔細細 成腦妙計

24號收工join得唔得牙

我代他首應戰

多謝支持

Rubbish

9半準時到打柒班死利狗is ok

wadiu 曼聯手足足人才濟濟
我地利狗投降了

好撚準